為了悍衛「言論自由」，Reddit CEO 決定繼續放任種族歧視字眼

2018-04-12 編輯部 0 Comments
香港的 LIHKG 、台灣的 PTT 和美國的 Reddit 都是我們經常接觸的討論區，因為有一個相對自由的討論空間，所以不難在上面找到出位言論，當中也有一些備受爭議的題目及字眼，而某些平台將會有管理員進行處理。在最近的訪問當中，Reddit 的 CEO Stevo Huffman 提到他們將會繼續保障用家的言論自由，故此不會對種族字眼進事封鎖。

Reddit 的 CEO Steve Huffman 在訪問中提到平台的特點就是讓人可以表達自己的想法，理所當然的，平台上面有很多與你想法相反的人，甚至會有極端言論，所以他認為不需要去過濾一些言行。暫時不清楚 Huffman 的意見是否代表整家公司的政策，但網上的極端言論是網絡騷擾及欺凌的來源，跟隨統計有接近 40% 的美國人都提到自己曾經在網上平台受到侮辱。

能夠在平台上面看到超過澳的言論，是其中一個Reddit 與 Facebook 不同的地方，但隨後 Huffman 又補充他不容許有暴力或是威脅的言論出現在 Reddit 上。「當一個用家的發言與我們的政策相反，我們當然會採取行動。」但到時是如何判斷呢？畢竟這個平台之前被新納粹用來散播仇恨言論，難免不會有下一次同類事件的發生。

引用來源：Digital Trends

重點：有lihkg無高登

做得好 有篩選嘅言論唔係言論自由

力架

既然 reddit 有言論自由，應該係 reddit 開個屌柒 reddit 既 session

nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger

LIHKG 垃圾論壇

攞連登同reddit比

都是我們經常接觸的討論區，因為有一個相對自由的討論空間

係依方面係的確冇錯

用child登同人比

咪多得你D波台假膠唔少 先咁低質

有你班鍵國小學雞仲死

系

言論自由

唔覺Reddit好有言論自由 郁d就鎖post

入到啲SJW揸旗既SUBREDDIT就會係咁

Pewdiepie did nothing wrong